生日獨遊海洋公園 你講我做

本身都諗住生日黎海洋公園遊翻轉 點知琴日比個巴打搶先開po
一個人無無聊聊 不如你地講 我去做
唔好咁過份同唔自爆就得
勿相認

搵個單身女仔拖佢隻手

會唔會有人專程招呼

搵你前面個個人叫佢唱生日歌你聽

玩跳樓機大叫我屌你老母 最好有片

比d時間我 搵緊

頭髮與水人大

頭髮同水族館影相

lm

sorry 頭已則 將就下

有片難d咁 但一間上山先

又呃正評

jeng wo

去熊貓館大叫平反六四

有冇巴打可以教下我點拍片放上黎方便d

youtube

fb live

係咪有巴打扮緊鯊魚?

鬧大陸人

影相會快好多

自爆

黎搵我囉

坐跳樓機上去影風景圖黎睇

仲係山腳派緊隊

求其搵一個細路對佢舉尾指

掟隻公仔返黎

玩翻天覆地影風景

btw 生日快樂巴打

搵個單身男人拖手

攬女

用錢既就放過我啦 得番60蚊係銀包

Live緊，正皮

同靚女表白

買杯雪糕請個細路食

留名

聊人一齊過/玩

有冇fb live / 其他live channel.

搵個連登仔相認

上山繼續

頭已側

咁易 其實你係咪拖女去

買杯雪糕掉大陸狗

同個呀嬸一齊坐列車 又點會同女去

都係your face既姐

咁樓主一定好靚仔

巴打勁

拍片大叫我愛連登

咁講個過程黎聽下

搵個男人抄佢牌

同一個靚既女職員影相 同時做出 左手摸右耳

求拖手攻略

係地鐵笑左出聲

係地下搵個銀仔
睇巴打今日可唔可以完成呢個任務
應該唔難

俾人打咗未

玩滑浪飛船
衝落去果刻
對住鏡頭
用衫笠住個頭
雙手揸實自己個波 咁影相

痴撚線

Cls 真係有人肯拖

有冇攻略

係纜車大叫請坐低（走音）

搵個呀叔錫佢一啖

將就下

死Mk

揾個差唔多大嘅男仔攬住合照

是但一個過山車坐車頭向下衝時自拍 最好影到後面
可以遮自己樣
或者坐車尾影前面，都係要向下衝嗰陣

happy birthday呀巴打

同女職員拖手

細路

搵班女仔一齊影相

D相識唔識打返直

揾張紙寫自己username, 再揾個女仔合照，頸以下就ok

衝入熊貓園同熊貓性交

玩到咁大

樓主一定好靚仔

坐過山車同前面條友講話佢張櫈螺絲鬆咗

去玩任何一個攤位遊戲，贏一隻大公仔返嚟！

上到山好難upload相

試過好多次都唔得

等落山一炮過upload la

坐纜車對住後面果架舉中指五秒

依家即刻行出門口然後返屋企打飛機影啲精上黎

搵個人唱生日歌俾你聽
Btw,樓主生日快樂

對住大陸遊客講支那人滾出香港
拍片唔該

叫啲扮公仔嘅工作人員除左個頭同佢影張相
可以遮樣

樓主一定好靚仔 好想識你

揾個單身大陸人打一巴

係公司笑左，俾人屌

唔知角度問題定點
感覺樓豬好矮

生日快樂

Live了，生日快樂

大聲嗌
哇！習近平喎！

錫清潔阿姐一吻啖

影條女正面

D熊貓都係人扮嘅啫

生日快樂呀巴打

巴打隻腳仲白滑過個女仔

搵個女仔做friendzone圖個動作

睇樓主啲衣著就知唔係毒撚

真係冇見到扮公仔既人

玩過山車停喺最高點時大叫brace brace(唔知係咪咁串） 之後雙手抱頭扮驚

生日快樂
熱嗰陣入企鵝館涼下冷氣
同埋影下d企鵝比我睇吖

樣呢 無左最重點個part

生日快樂巴打

心毒

禾都係op陪緊大陸親戚玩

去海洋劇場同人講你今日生日想入去vip room睇

佢個多人嘅地方大聲嗌今日我生日！

問有野飲既 可唔可以比你飲啖

原本以爲無聊post
點知樓主咁大膽真係有女女拖手
佩服佩服

真係熱到痴線

btw 生日快樂

樓主實好靚仔

周圍搵到女影相 樓主一定好靚仔

好似係有個相認既task

好想識樓主

捐錢去支持動物保育
幾多都唔緊要

搵兩個女仔叫佢地唱首生日歌你聽。
UP上YOUTUBE放上黎

Oh too late我出左去搭車了

strong post leave name

巴打可唔可以影半身畀大家睇下？
想睇下你件衫同身材

搵個人幫你影張全身相 遮樣po出嚟

去廁所屙屎 大叫屌你老母好撚臭

係金魚館 有得寫野個塊格仔版到寫"我愛蔡楓華"

邊到捐?

一嚟就打大佬

喺公園入面做掌上壓

好似幾大隻

好葡萄

巴打對鞋係EQT?

鯊魚館 中華鱘個D有八達通捐

好似就黎自爆咁見到我既巴絲唔好影我相

訓係地下（最好水族館），然後大叫“我食要魚翅啊！“

又真係有
巴打一定好靚仔

其實係咪你條女

叫我影過山車個d巴打可能要走數 依到6點就關門 仲要排好長隊

巴打點解一個人過生日
咁易拖到女，應該唔會係毒撚
今日任務係係海馬公園識個女朋友
表白成功攬住合照，樣可以打格

唔好亂捐錢啦 咪又係海狗公園袋返

樓豬同我一樣今日生日

樓主應該幾靚仔 btw生日快樂呀

搵條女同佢KISS

印象中水族館出口左近有

我仲諗住搵到就損捐10蚊咁

樓主唔似毒撚
著衫幾好睇
Btw生日快樂

因為失戀

唔想咁快又hurt過

搵學生妹合照

落返山

搵對情侶同佢地影相
你企佢地中間拖住佢條仔

係

推

多謝 但着衫真唔係代表d咩

周圍問人攞錢(唔可以還)
最少hk$10; 目標要hk$500

我做你女朋友

想睇

咁多魚咁多魚

漏左句生日快樂呀巴打

岩岩諗起 巴打可唔可以去海洋列車出口個到個夏水禮場地門口搵搵個好高既大隻佬影相

想去玩飛船 行到勁遠先見到關左

問個差唔多年紀既女仔拎電話

同鬼妹影相

搵個高你成個頭既巴打 摸佢個頭 只要影到頭髮同手就夠

生日快樂🎂

米9 唔易換

估唔到真係有好心人 一take過

拎相個陣問左

係唔係真係咁癲 我今日都生日喎
早知都請假去海馬公園啦

自膠先 ...每次最少hk$10, 目標係hk$500

幫推

你去相認?

搵一個同你一樣今日生日既人一齊影相。

樓豬好型仔
做我男朋友oj?

唔想借啦 成個乞丐咁

我一間拎去捐啦

算啦
如果咁啱畀其他人見到你狂借，報警都似...

佢個多人嘅地方大聲嗌今日我生日！

拍片唔該

錫一啖展館嘅玻璃或者機動遊戲個殻
要留低唇印

算啦...巴打係好波 🎂

赤膊玩一樣機動遊戲

遲d再upload

搵個男職員搭住佢膊頭影相

不如開live啦咁

即叫即做 D人見你LIVE緊就會盡量滿足你性需要

屌你on99 又唔撚係好玩

樓主好大膽
生日快樂

樓豬生日快樂

樓主生日快樂！

樓主好大膽，好波，生日快樂

好自悲

天k

樓豬幾高？

hb

搵件強國人，拍住片同佢地講屌你老母

樓主你呢個post令我相信返香港仲有好人

係室外同一位中年男士擁抱影張相

幾搞笑

個post好有人情味

生日快樂樓主
去兒童王國同細路玩青蛙跳
記得係上面影相

樓主好癲 留名
生日快樂呀

屌笑到我

坐纜車個陣狂搖架纜車

得翻15分鐘就要走 睇下趕唔趕得切

譚未

樓主生日快樂

生日快樂 ！

岩岩落左山啦

搵班人唱生日歌比你

Btw 生日快樂巴打

有無米六

樓主我喺你後面

你樣柒就話人 照下鏡啦傻西

樓主好靚仔
Btw 生日快樂

已經遲左

你幾高？

都過米六既

樓主做我男朋友ok?

係路中心單手倒立

樓主好撚大膽

生日快樂 巴打

巴打生日快樂

樓主好大膽

生日快樂呀!!!

生日快樂啊

搵一個女仔同你單獨坐摩天輪

想知樓主點樣開口叫女女同你影相

between 生日快樂

人就走曬 都仲有過背心裝修佬

最好背後影埋日落
可以遮樣

講得出做得到好漢子

冇啦冇啦 落左山

想知巴打點問女仔影相

樓主銀包拎出黎

樓主可唔可以開班教社交能力

搵個女仔手指心自拍啦
Btw 樓主生日快樂

毒撚救星

628生日留名

希望ocean park唔好自己私吞

試下排隊個陣，輕輕拍一拍前面個果，之後屈你後面果個拍佢

好似好小學雞

點拖囡囡手

樓主生日快樂
我都失戀想陪你癲

Push

樓豬生日快樂啊

樓豬生日快樂!

生日快樂 樓主真漢子

樓主抵讚ho ball

happy birthday

生日快樂啊樓豬🎂

走左數既巴絲體諒下 我追唔切po 個到又焗又熱又差信號
多謝咁多位巴絲同我講生日快樂 本來今日兩個人黎既Op得翻1個人希望下年可以拖住手再黎啦

拖我隻手

生日快樂
仲有我地咁多巴打陪你

去迪士尼la

唔好唔開心啦

下手拖住我黎

Happy Birthday

happy birthday

生日快樂樓豬

Happy birthday

下年陪你黎

生日快樂 真漢子

生日快樂呀

真男人
生日快樂 下個更可愛

遲左入，仲諗住叫樓主幫我搵下d舊同事say hi

去影紅腿象龜俾我睇

邊個影相

生日快樂
真漢子！

同大陸人講屌你老母

生日快樂🎂

其實照直講話要做任務，甚至俾埋個post人睇，多數都ok

好撚易喎，以前做staff成日屌
戴頭盔先，發夢個陣

連登冇毒撚了

Btw 生日快樂

2個女仔黎 一個揸機

其實好多人聽到我咁講 跑走左

樓主真漢子 生日快樂呀

又幾warm 巴打生日快樂

抄埋牌

條女好似幾好咁，雖然唔知樣係點

好勇敢啊巴打 但咁亦都係你做返自己的力證
所以唔使傷心，人生的新一年努力做好自己

生日快樂啊

生日快樂！

樓主食咗幾多檸檬

樓主係TB？

btw生日快樂呀巴打
快啲脫離失戀陰影 跟住搵個靚女一齊

del左啦 唔想咁隨便識女仔

搵d野做下就應該好快唔記得

可能個女仔想識你

靚依d好主觀

應該巴打係靚仔

有J

點解你咁易拖到女 我已經2年冇同女仔拖過手

明架啦 不要再說了

生日快樂!!!

一兩次到

不如我生日樓豬陪我去

Happy birthday and 正評不解釋

你一定好靚仔

估唔到有呢個玩法
樓主好野 祝你生日快樂

食__啦心毒

靚仔真係好
成世都無拖過女人手

玩左大半日，放過樓主啦
生日快樂

咁gay

身高劣

巴打 生日快樂

有樓主既外貌+勇氣
夠膽講句世上無難事
請受小弟一拜

靚仔都夠抽啦
btw巴打幾高

樓主番屋企未
番去慶祝生日啦 生日快樂

做到野

比條女狠狠飛呀 點會無難事

講過下 追下po

拖手條女樣子o唔ok?

係條女無眼光
睇你依個post就知你衰極有限
加油

等緊屋企人放工食飯

生日快樂 失戀好小事姐

樓主生日快樂

btw好佩服樓主你咁勇

巴打生日快樂 肯找數既人會有好報

幾年前我都生日獨遊過
俾門口賣飛阿姐笑鳩我毒

點開口

樓主18歲

唔好介意我咁講 但我覺得巴打個身幾長 著件咁長嘅tee更加突顯依個問題

樓主有無去天際100?

但好傷

揾隻米奇老鼠影合照

今日我都有 但我一笑帶過

大膽D 唔試過點知得唔得

巴打真係真漢子
同屋企人好好慶祝啦
生日快樂

咁巴打可唔可以教下我依D腳短L 著咩3好

見到樓主話本身兩個人來都有啲sad
快啲放低 下個更好 生日快樂

錯了

對Eqt好靚

上年18 依家19

累了

識貨仔

勿相認

巴打生快

生日快樂呀樓豬

其實依類型既tee 叫咩名
次次想搵都搵唔到

Btw 生日快樂

樓豬可以叫埋我一齊去格劍

樓主係咪肥肥地對腳有啲粗

生日快樂樓主

係件衫太長。
顯得隻腳更短。

有D肉咁

樓主 真心祝你生日快樂

樓豬好勇!!!
生日快樂呀

巴打應該好靚仔

好似幾靚 但private

請朋友去同你一齊玩

多L謝 好威威呀

樓主唔想認

唔好比高度影響你。

又高又有女 威喇巴打
Btw 樓主生日快樂個po好好睇

拿 唔好做壞個市呀

ok

咪搞人啦 ⋯

係咪痴線嫁 咪搞人啦

好彩未犯下彌天大罪

唔好搞人啦

靚仔就得啦

190又點，咪又係無女拖

我表妹黎
巴打你原來拖左我表妹

根本就係ig fd 扮咩撚野

巴打生日快樂 祝你下年會有個人同你拖住手去玩啦 聽日會更好架！

巴打一定好靚仔
Btw生日快樂

世界都係連登

唔好放啦 一間又有人串9我矮

生日快樂樓主
樓主咁玩得 好快搵到個更好ge

生日快樂
樓主咁易就拖到2個手

下年一齊去啦

算啦呢個post原意係開開心心鳩下鳩下
唔好搞人喇

個女仔對腳好白滑

痴撚線
ig都起埋出黎

樓主生日快樂 我星期一都去

放圖啊 冇follow

好啦 咪燥

放你老母 都話咪搞9人

表姐

巴打生日快樂
多謝你生日都帶咁多歡樂俾我地

拿 你攞埋老母出黎呢就有少少欠打喇 我都幫唔到你

人地細路女黎 唔好搞人啦
咁想知人地咩樣咪加人囉 何必成個乞兒咁係度求相

係要有啲on9仔死出黎柒玩串個party

巴打一定好靚仔
下年不如拖我呀

利申 有jer嘅絲打

細路女都搞 你班仆街

On9

係影到樓主又唔想自爆咪淨係crop樓主頸以下po上黎囉

咁假都仲要「突然」係十幾頁出現好多「熟人」

玩夠未

btw 生日快樂樓豬

樓豬生日快樂
唔好理啲ON9

認真唔好再follow佢啦好冇，收聲啦連登仔
比著你地屋企人咁樣比人放上來會點

收手啦
我表妹話唔鍾意咁高調

巴打我都係今日生日
但係...... 我仲未有膽量一個人去海洋公園

勸大家都係唔好follow 留個美好既幻想

玩夠未 我係佢家姐 你邊位

家姐 我係佢未來男朋友呀

小妹好開心可以同到樓主影相 樓主好靚仔
你玩完越礦飛車之後去咗邊呀

樓豬實好靚仔

10分鐘前666

1分鐘前698

依家697

相認

出現了

毒撚真係好恐怖

你個波好大

唉 做乜9 diu生日都要燥 個D認親認戚既唔該收皮先
唔好再講個女仔啦 你follow既你自己事 咪L再拎出黎講

做乜撚嘢呀你 笑左

會員資料
×
qwwertyuiop
#62438
起底

男人黎架 波

明明係樓主生日，做乜撚喺度相認又起底？
btw樓主生日快樂！真漢子！
希望你下年拖住條女去op

佢係條女ig story 偷圖

以後既生日總係會有D陰影

屌 sorry大晒咩
自己要有判斷能力啦 唔係比d連登仔求兩求就放出黎

呢d post唔係咩大事都要起底 cls

樓主點問人做呢個action
想學野

樓主係男神

下年同我過
想睇下你啲陰影

巴打
生日快樂

巴打你同我同一日生日

喂我7月4生日喎

咁多人同一日生日, 我都係

btw , 樓豬過得咁開心 , 我就要返工

唉 diu 好地地 搞到好似係我令到個女仔比人起底咁

仲唔快啲dm佢say sorry

佢都比左我fol仲見到d識既人Fol佢 不過唔好放人上黎啦

咁你個陣開po同你講聲生日快樂囉

我地唔識嫁可

高汁真漢子

生日快樂 好大膽

樓主有無170
Btw 生日快樂

本身個post好地地 總有死細路搞搞震
btw生日快樂 樓主

又話勿相認嘅
其實我暗戀左你好耐

放過人啦

樓主真漢子。生日快樂

仆街笑左

hi錯制負皮左添 其實我想比正皮

咁都起底

有兩個朋友都今日生日

我真邊咁多GAY佬既

樓主好正
做我男朋友ok?

知啦知啦 生日都過左

樓主好靚仔 但係唔高
利申 今日見到樓主

你又知我好正

條女真係你地屌埋我果份
好柒

見到你啦咁易認

好心樓上放過個女仔喇，無喇喇俾你擺上黎俾人評頭品足做乜呀？自己睇就算喇，擺人張相出黎會威啲？？？

未睇post,祝左你生日快樂先
我都係琴日生日

Show Blocked User - 連登高天鷲
下次再有呢D POST
真係唔好問點解香港人咁唔玩得
就係有你呢D人搞串個場

冇啦啦post人出黎做乜？ 刷存在感比人知你好威威？

冇話過我好威
起哂鋼做咩

好撚痛呀

係連登大把post都有人post相出黎比人評頭品足啦，唔見你話下佢地

結果最後個post變質，期待下次樓主生日去迪士尼

人地做過就等於你又可以做啊?

[多圖] 又到左淫賤船P既季節

快啲去話下佢地啦

唔係，但你地唔好雙重標準啦
一邊屌我一邊就繼續係人地post到評人頭品人足

矮L已經輸曬

樓主生日快樂
雖然過左

屌 咁依個PO 唔係比你起底嘛 係都要放人地個樣上黎 唔係個L個都可以接受到嫁

個女仔幾時po反樓主出尼

好啦，咁我出去開個post講 唔阻樓主你

老實講 個PO就我開既 我都遇左有人會見到我 但就唔係好想比人放上黎評頭品足囉 係到真係同個女仔講番聲SORRY 冇諗過連登仲有咁多ON9仔搞串曬個場

生日快樂呀
呢個post睇得我好開心

樓主我同你同日生日 生日快樂

快撚啲有報應啊，個條on9撚樣！揾日到佢俾人起底笑佢柒鬧埋呢一句算，之後由得佢繼續反駁，唔想再俾呢啲人破壞樓主個post啲氣氛
祝福多次樓主好快揾到個好女朋友

Happy birthday,你有一顆善良的心,祝你下一個更美好!加油爸打

做乜撚野姐你到底?

條友真係高天鷲咁忽撚左
就算呢個係起底post都唔係咁做啦下話？條女又唔係着到做雞咁又唔係高調言論又唔係串親你，無啦啦po佢出乜鳩

明明本身一個溫馨post
係咪前世未見過女 咁都要起人底

雖然過咗成個鐘，巴打生日快樂！下個會更好

樓主生日快樂
btw真係好想睇樓主個靚仔樣

我琴日都冇你咁癲 認輸

btw生日快樂

嗯 最緊要係好既

你睇左就會負評嫁啦

你又做左咩癲野呀?

有啲興趣生日學你

遲咗 生日快樂

我比較想睇樓主個樣

㩒錯 自膠

留名再返睇樓主瘋狂行為

未見過好似樓主咁君子既連登仔

其實咁樣做 大家都可以開心下 只要D on9仔死番出去既話

追到live
btw生日快樂

其實真唔係咁掂

太多假膠姐

好想同樓主一齊打飛機

洗唔洗快快手推爆個post

自己對住塊鏡打啦

樓主生日快樂

睇post覺得你個人性格應該幾好 個樣應該都唔會差啦

希望你開開心心 早啲放低過去 搵返個女朋友啦

仲有400幾 難D

多謝你 但慣左就冇人會care你好定唔好嫁

生日快樂 樓主你得嫁

生日快樂 巴打我地係同一日生日

話時話 我今日都係墨綠t短牛白鞋

生日快樂to you both

其實好多人都咁著lu

po個女仔果條友反省下啦屌你老母
樓豬 生日快樂

無事無幹都起鳩人底
btw 樓豬生日快樂

樓主
我知你真人係邊個喎

樓主好正
仲唔訓教

生日快樂呀樓主 好想學你但矮柒毒

做乜有個波台賤種搞臭個post

今日都有去海狗公園 太遲睇到個post 撞唔到樓主 這些機會。。。

遲左睇po
仲想叫你雞姦威威司令

樓主生日快樂 真漢子唔會無女要 下年一定同到女女入OP

Btw po條女張相個撚樣真係好撚on9，自己反省下啦

癡撚線

見到樓主個打扮 以為你係我舊朋友
個心即刻酸左一下

樓主生日快樂

屌你老母做乜鳩要搞鳩人

我係建議去捐錢嗰位
樓主真係有捐到錢

入黎擺低個正皮

我下年要瘋狂同樓主去OP

( Show Blocked User - 連登高天鷲 )

遲來的生日快樂

本身睇呢個post係開開心心陪樓主過生日
冇啦啦起埋人地底放上黎真係好撚on9仔
係米打飛機打到射唔出冇野做

btw 樓主生日快樂

原來我識樓主
我見到樓主facebook着同一件衫又係一個人去op又係同一日生日，仲唔係你？

Show Blocked User - 連登高天鷲

係咪好靚仔？

都唔錯嘅，以前排球隊
利伸:識但唔熟

可唔可以介紹下

利申gay

自由人？

呢個POST狠狠地踐踏大量連登毒撚(包括我)

找數真漢子
祝巴打下年sweet sweet同囡囡入場玩

btw上面起底嗰個正仆街
人地得撚罪你咩屌你老母

靚仔係唔同d
試下我呢d毒撚去做真係全個海狗公園都笑柒我

btw, 樓豬生日快樂
做人就係要癲下

樓主真係靚仔

唔好搞串曬個場就得

冇緣

咁同之前有個巴打叫我強姦隻熊貓有咩分別?

舊朋友

可能認錯人啦

唔係 矮就唔靚嫁啦

好啦好啦 威啦

雖然遲左 但都祝巴打你生日快樂 心想事成
好欣賞你既勇氣

比啲信心自己。

條女ig好似改左名/close左

好多連登囝真心心智同小學生無異

成班戇鳩當有趣

垃撚圾

赤腳跑100米

完咗啦

連登真係好低質

搵貌美Hr影相

係d波台狗搞事姐

下年再回post啦

唔係講好有片會upload咩

改左名加刪左大量follower
都唔撚明人地又冇得罪你
post人出黎做乜柒
係咪以為人地accept左自己好撚威

off topic 唔好再推個女仔

ching影撚衰波台

我琴日都生日,冇你咁勇
希望樓主下年你搵到女女陪你一齊去啦
雖然遲左,但都照講聲生日快樂先!

小心中鼠

幫我含

好撚型呀

失戀係會勇d

樓主好靚仔

你點問同佢地有咩反應

垃圾放人地相做乜撚野
祝你死全家

國貨城都上連登

過山車玩唔玩都冇所謂
條隊長到癲

btw樓主生日快樂~

垃圾小學雞。無啦啦Post人全相做乜春

樓豬有無大叫我要食魚翅
Btw 生日快樂

on9仔柒頭見女就起底
反而凸顯出佢地本人一定係冇女毒到出汁
自卑到要靠批評女人嚟R存在感
好柒呀媽

btw, 樓豬bb好正 找數真漢子

生日快樂呀巴打 好想識你

強推樓主開第二個系列
樓主不如試下去老蘭玩你講我做

原來樣>>>>>>高度

死mk仔 返屋企瞓啦 咁都無人屌

同一日生日 遲來的生日快樂
本身都打算自己入 但好似好毒 所以無入

好想識樓豬
好靚仔咁

要等成個鐘都未必影到巴絲比task既相

拍片既我跳過左啦 有機會下次live試下

冇得救

老蘭有機會先

唔係 我冇女

係咪兜個圈踩我腳

唔係
我平時都有試過一個人入迪士尼
但生日入海洋好似會比入場職員笑咁

拎著熊貓公仔自拍

個logic好似有d問題
生日去就毒 平時就唔毒..?

雖然遲咗不過生日快樂呀巴打

She is a boy?
平過你喎巴打

巴打我都同一日生日 仲要都去左OP
不過同frd去

平又點

more

可能我地已經見過呢

屌我 定識我呀? 好亂呀

幾時有樓主個樣睇

樓主要幾大勇氣先可以一個人去海洋公園
BTW樓主衣著好bfable

樓主好勇
其實男人有自知之明地有自信>>>>樣>>>>身高
所以樓主實好快搵到下個

btw
Show Blocked User - 連登高天鷲

起人底好開心?個女仔做左咩要比你放上網

會讓你失望

其實都係情傷導致

勿 相 認

搵個同一日生日嘅fd一齊去

樓主好波

btw 補返句生日快樂

[quote][quote]玩翻天覆地影風景[/quote]
btw 生日快樂巴打[/quote？一[一url]網址 [/url]一一乛

28頁都未有樓主張相

樓主呢d就真係真漢子講得出做得到

冇諗過相認 唔洗驚